[屯門] 屯門牛 殺牛 清理吉野家

新墟吉野家已被清理
罪名: 7月時候因政見炒咗獅子狗編輯

枱都冇埋 得番個警鐘喺度響

後有防暴推進 已走

咩情況??

邊位係獅子狗編輯?

屯市吉野家 因為閂咗屯市仍然完好

依啲先叫抵制，做到野
罷食頂多拉上補下，蝕唔死佢

港資
合興，即獅頭嘜製造商

下次大家識玩

獅頭麥間香港廠垃圾到

香港制造都無用

行多幾步有m記

汁撚硬, 反正都冇生意

老實,香港製唔一定代表技術先進
日本製造比較有料到

唔準叫我獅子狗~!
我叫竹輪呀~

喂 屯門手足你地今日食撚左春藥?

荃灣吉野家都出事

啱喇。呢隻先係真。抵制。
佢仲夠膽咁撚寸就日日收佢皮。
睇下你起得快定我地打爛打得快。

全線執笠啦垃圾

抵啦 垃圾肥牛飯都要40幾仲要奶共

喺度扮本土啫屌佢老母

騎慣牛係唔同D

應該要寫返句 出賣港人

sor9ry , 暴動無得 claim

咁多舖頭當中吉野家都算勁
本來好地地搵到間神級PR，係要一腳踢走人搞到賤過袋底泥

進化成蠻牛

老實,部分港製貨品質不比大陸製造好
但成本同價格又比大陸貨貴

應該話起番好都冇人敢入去，點知會唔會食食下又裝修架

好得人驚
而家個社會越來越暴力

多謝手足勇武

合興8成半收入來同吉野家
今次真係恭喜晒, 睇你幾時收皮

吉野家淨係炒個pr
其實遠遠唔夠國泰衰

淨系識搞民生食店，幾時搞中銀，招商，搞食店咪又系以言入罪？ 同欺善怕惡既黑警有mud分別？

慘喇，暴動隨時冇得claim 保險

Sor, 隔離間間鋪都有事
係唔知點解得吉野家係爛晒

好波

美心呢

撐警死罪嚟,佢仲出席撐警集會,唔衰多口,唔會有咁嘅結果

間間都爛？

香港吉野家經營權的香港合興集團有限公司總裁兼全國政協委員洪明基指出，自己近日參加了撐警大會，全力支持特區政府依法施政，得悉有關帖文時相當憤怒，認為該廣告立場不代表公司立場。他強調有關廣告已刪除，外判廣告公司已解約，負責廣告事務的公司員工已被解聘。

整個真。抵制list啦。

1）政府建築物
2）狗屋
3）狗鐵
4）中支公司
5）保皇狗任何建築物
6）深藍店鋪
7）

屯門今日戰力榜坐2望1
(祝荃灣中槍手足平安)

打撚到佢變加藤屋

不流血不受傷不被捕

一定無

民你老母

Cctvb:暴徒破壞食肆

肯定咁講

意見不同就清算，十足文化大革命

幾時搞搞佢 屯市仲有好多美心嘅舖

係囉 開槍一定好和平啦

唔係剩係炒,係連老闆都出左聲
所以先聲討。加上佢係先河

《文匯報》和《大公報》報道，吉野家母公司合興的行政總裁、全國政協委員洪明基對廣告極之憤怒。報道指，洪明基對廣告極之憤怒，已經刪除廣告，並解僱該公司負責廣告事務的員工，以及與涉事的外判廣告公司解約。

蚑納賤蛆，你老母個蚑納臭閪窿俾公安屌果時記住唔好意見不同就清算

打錯姐，間間都冇事

十月二 全港起義

撐極權死不足惜
政府繼續縮埋後面唔實行訴求
呢啲清理只會持續進行

very good ball

Sor打錯, 係間間都冇事

Popo唔係？

多謝哂手足

一個post 就引左幾隻垃圾左膠出黎

唔該出返日文文宣.......

中國銀行呢

荃灣搞左吉野家 中銀 中國移動 優品360 二坡坊黑社會麻雀館

驕兵必敗 勿戀戰及自滿

系你老母

講緊死黑警？

有冇人幫手做文宣
台灣啲人唔係好明點解爆吉野家

$0.3 cashed

好勇猛

手足好波

多謝義士

咁樣爆佢一次, 佢條數都冇得圍啦

撐極權政府死不足惜
唔好學人講咩自由/人權,因為你地班支那種唔值得有呢d野

抵制(物理)

牛有毒

幫吉野家做宣傳的 PR 公司
當時推翻出獅子狗食品諷刺警犬
被吉野家炒咗

中銀ATM已經搞左

全block條0.3毛

皆因個政府暴力咗好幾年囉

政見唔同就打爛人鋪頭, 真係唔多同意
話緊你呀死黑警, 又扮示威者屈我地

系你老母 咁撚叻你去搞 BLOCKed

引錯人回覆 sor9 巴打

暴動好似無得claim？

good job

其實搞店鋪文宣好難兜，唔好忘記黃背心點解會輸

良好示範

知唔知佢乜罪名啊 好難兜

屯門牛好波

Very good

感謝前線手足

絕對支持

先抆住槍, 主動沖入人群, 踢開一個, 再開槍射殺一個

繼續吹.jpeg

公牛啊蠻咩牛
公義之牛

支持

搬去天安門住 呼吸下中國歌舞昇平嘅空氣囉

你老母比人暴力老強啊

今天成績好

弱智仔 關意見不同咩事?
吉野家罪名係用炒人對付意見不同既員工 抹殺言論自由 散播白色恐怖 香港人做既係將被施加既恐懼奉還於加害者 明未呀狗狗

撐黑警打抗爭者後果

仲有國泰

社會應該多d祥和氣氛先好

衰得過721？ 仲有北角福建佬、荃灣黑社會做過咩，唔記得呀！

我發夢晏就飄過都見到幾多人食
心諗 DLLM 做人做到你咁無吉屎都有

好撚多三毛留言

為民除害

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

勁

單機啦

係！
啲警察真係好暴力，好得人驚

咪係囉 開槍就叫和平？驚你咪唔好出街囉

個個禮拜去探下d 黑店
你都咪話唔頭痛

起完底發現呢條友係on9仔嚟

喂呀爛啦

奶共預咗要還

好撚靚

香港制造 但內地投資

罷食冇用,
今日先知藍絲grp都會發起支持消費活動

一星期兩間
裝修費起碼一百萬一間
執起碼一個月做唔到生意 鋪租照交
睇你吉野家美心頂得幾耐

依家知我地屯門咩料啦

721唔見人
811打死眼
831打死人
10月1射死人
1真係好唔吉祥

入面廚房啲架餐先值錢

證明當年我屌佢賣輻射飯係冇錯

Tauren chieftain